\section{Otoman}
\songauthor{Vojta, Toncek / Vojta, Toncek}



\ch{C}Oto, Oto, Ó, \ch{Ami}Oto, \ch{G}Oto, \ch{C}Ó,\\
Oto, Oto, Ó, \ch{Ami}Oto- \ch{G}Oto\ch{C}man.

\ch{F}Zlaté slunce \ch{C}koncem léta \ch{F}propichuje \ch{C}mraky,\\
\ch{F}pavoukovců \ch{C}babí léto \ch{Ami}zahus\ch{G}tilo \ch{C}vzduch,\\
infantilní tatínkové vypustili draky,\\
na mošnovském letišti panuje čilý ruch.

Černožluté plakáty už zamořily obce,\\
do daleka září jejich zlatožlutý jas.\\
Druhý týden v září zase pojedeme z kopce,\\
když se z reprobeden ozve starý známý hlas:

Oto, Oto, Ó, Oto- Otoman,\\
Oto, Oto, Ó, Oto- Otoman.

V pátek večer celá akce pivním během začne,\\
ze Staré Vsi do Košatky a k tomu šest piv.\\
Co nezvládnou nohy, musí dohnat hrdla lačné,\\
nevyhraje vždycky ten, kdo vystartuje dřív.

Sobotěnka dopoledne uteče jak voda,\\
doháníme, co jsme nestihli za půlrok zpět.\\
Nervozita v každém srdci nenápadně hlodá,\\
do programu zbývá jen pár melodických vět.


\vfill
\popis{}
\clearpage
